脆弱時間到 我們一起來禱告

仁慈的父我已墜入 看不見罪的國度 請原諒我的自負
沒人能說沒人可說 好難承受
榮耀的背後刻著一道孤獨
閉上雙眼 我又看見
當年那夢的畫面 天空是濛濛的霧
父親牽著 我的雙手 輕輕走過
清晨那安安靜靜的石板路
阿門

我們每個人都有罪
犯著不同的罪 我能決定誰對
誰又該要沈睡 爭論不能解決
在永無止境的夜
關掉你的嘴 唯一的恩惠
擋在前面的人都有罪
後悔也無路可退 以父之名判決
那感覺沒有適合字彙
就像邊笑邊掉淚 凝視著完全的黑
阻擋悲劇蔓延的悲劇會讓我沈醉

好歌

前無古人，後無來者

佢自己都超越唔到

Yes，黑暗系巔峰之作，我諗過多10-20年都唔會有人超越到包括佢自己

脆弱時間到

首歌堅正
搭單問有冇人唔睇歌詞都知佢唱乜

有啲難度